原來西洋菜街跳老舞一年收過千單投訴，只有一單成功檢控，罰500大元

投訴數字由2014年600幾單，去到舊年1200單，幾年o黎只有一單告得入，罰款500大元咁多！

最勁係，政府根本無度過跳老舞音樂有幾嘈:

一般而言，行人專用區內的環境噪音或會令人感到煩擾，但其對身心健康的評估並不是以噪音聲級來界定。政府現時沒有定期量度該行人專用區的噪音水平。

當街用柴油發電機，消防亦無check過:

過去五年，消防處並没有收到於該行人專用區使用燃油發電機引致火警威脅的投訴。

痴撚線

係咩？碰！